# Személyazonosításhoz nem kötött telefonszám

Például Signal vagy Telegram regisztrációhoz.

## SMS fogadás

* http://smspva.com/

### onlinesim.ru

* https://onlinesim.ru/en
> Virtual phone numbers for online text message reception from social networking websites, messengers, and other platforms
> Text message reception to free virtual phone numbers

* Teszteltük
  * Kriptovalutával könnyű volt fizetni
  * Telegram blokkolta az összes számukat, de Signal és battle.net elfogadja

## Hívásokra is

* https://smspva.com/
* https://textverified.com/
* https://jmp.chat/
* http://silent.link/
* https://mysudo.com/
* https://telnum.net/pay-with-cryptocurrencies/

## Pingback

Ha átnevezésre vagy áthelyezésre kerül ez a fájl, az összes közvetlen hivatkozást frissíteni kell:

* https://hup.hu/comment/2784741#comment-2784741
